問絲打] 迪士尼王子，邊個最正？

考慮埋性格 樣貌

獅子王個仔

阿拉丁

漢斯